[統一口徑]開槍射學生，藍絲話係學生打POPO隻手在先

藍絲話係學生打手在先，所以佢地的論調有二：
1. POPO係自衛先係電光火石間開槍
2. POPO係被打中手，先唔小心TRIGGER到開槍

我諗到咁樣反駁:
1. POPO持槍衝入人群，指向人群在先，學生係自衛想打走支槍。如果唔打，可能已射中心臟即死
2. POPO食指放係TRIGGER, 即係Ready to Shoot，即係佢本身諗住開槍，唔係意外!!!

有防暴槍唔用?
咁個個蚊真槍啦不如

冇錯，係另一個方向!

有無睇第二條片，賤種狗本身已經揸住支槍準備好隨時開槍先衝入人群

有手腳唔撚識瞄?
乜都話混亂間做唔到決定咁就唔好撚佗槍啦
一味話自己幾撚咁專業

佢地唔會circulate 嗰段片

一早諗住扮自衛去開槍殺人

咁你都唔洗同佢地講
因為你講乜佢地都唔會聽

點解你要浪費時間同藍屍反駁

藍絲睇到咩都唔會信
叫佢地食屎就ok

真槍+近距離+未有威嚇射擊
洗乜同藍絲講合理 ON99
說服佢地有撚用咩

藍絲：一早就應該開槍啦 抵死

然後就話條片影唔晒全個情況
乜9野前面有人後面有人
班狗有專業智識判斷
賴死唔認繼續吹

記者要準備，狗會咁反駁

黑警畜意蚊槍走入人群行刑
並唔係自衛

睇依段片
根本係黑警衝上去殺人

打唔打得跛你隻狗爪先???

所以就開槍射殺??

毫不猶豫???????????????

識唔識咩叫開槍指嚇呀???

零警告! 殺人償命!

啲藍絲都冇腦㗎你同佢講到你有鬼用咩
費事嘥時間

黑警謀殺

記者會!

油麻地果2條黑警比人打到流血都係向天開槍

睇埋呢段你就可以用佢講點解可以拎槍衝去入啦

打手就可以開槍?
唔好浪費時間dog fight

反乜撚嘢駁呀
第二段片show晒係狗抆槍衝入去射學生
藍絲話撚知你咩原因都屌㗎啦
理班傻鳩做乜 講撚咗幾個月
講到口都臭

文宣唔可以停係同温層，好多中間派要吸納

ptt睇到

成班冇文化既人自己圍爐

咪撚再回呢d垃圾post

成班愚民政策+洗腦教育下產物
死晒佢都唔可惜

冇錯!

仲有一個點要駁，有人話佢嗰時係衝上去救另一隻狗，集思廣益

黑警沖入人群開槍

另一近角度

我明白現場仲打緊，但唔可以畀藍絲spin走!

打手就開槍?

舊時學校d先生打學生手板
係唔係可以一槍打番轉頭呀吊佢老母?

係呀
唔好浪費時同佢地爭論
直接吊撚死佢地就得

無可能，標準持搶手勢係唔會手指擺入trigger位。

啱
左手咁大支槍都唔用？？？

不停講5毛野係撚中間派
有國際文宣唔做走去同中共5毛糾纏

5毛真係轉會就無飯開

未諗到，但可以repeat佢有其他非致命武器係手，重點係手!

唔洗同無腦嘅人嘈，開咗槍就係開咗槍，仲要近距離對心口，美國今次必定出手

full gear 畀碌棍打下都驚就咪做狗啦
根本佢呢身防備要出槍已經係譜

啱，暫時頂住先

自己衝前，仲話自衛

藍絲講野駛撚理

簽

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

開post條友老點人比狗圍就走上山
個acc仲好新

大家諗下浪費時間同5毛dog fight而唔做國際文宣對咩人有利

左手大大支防暴槍唔用
仲要衝入去 定一定 對撚住心口開
仲有乜柒野好解釋呀 痴撚線
人一藍

POPO食指放係TRIGGER, 即係Ready to Shoot，即係佢本身諗住開槍，唔係意外!!!

幾好笑 但係今日笑唔出

冇需要理佢地,開到槍仲要自己呃自己, 幫手國際戰線好過

拉

有咩同個官講

係又點？都唔應該開槍

幸好學生反應迅速，撥開手槍，否則早已心臟中彈。

班藍屍不嬲都on9架啦, 成日攞單一事件, 再配合自己認為合理既歡點黎講

唔打隻手改變左開槍角度 一早打中左心藏
仲有 人地打你手 你開槍殺人？ 藍絲你無腦？

原黎搵枝竹打你枝槍/ 隻手， 你就可以近距離開射心口
明曬， 下次你黎挑釁 我地識做

雙手揸住唔同既槍
仲要單手開槍

推

我係諗多個方法，中間都提幾個危險位要討論留意。
Acc係新，明白要提防。
我唔係要同佢地拗，國際文宣佢地可能會用上面論點反駁，要及早預備

佢哋一直都想我地死㗎啦

同藍屍講道理？你唔好玩啦，佢地有人性都做唔到藍屍啦，邊有可能有機會同佢地溝通到。

應對方法只有兩種：

1.獨自獅鳥
2. 一大班人獅鳥(recommended)

有冇link

自衛射心口係咪正常

就快講粗口都要比狗槍斃
同藍屎無腦狗講都嘥氣

左手拎住防暴槍 點解要拎真槍? 好型?

佢咗手有防暴槍喎

最撚重要 支槍有保險制
如果只係想阻止示威者 點解要開左佢
跟本就想殺人

根本一開始就唔應該掹真槍 點可能實彈vs雨遮/鐵通

啱

槍只能夠射係身體軀幹

我阿媽剛才已經講咗呢句

反乜撚嘢駁 一望片就知道唔係撚正常自我防衛
個前題就錯撚咗 你同藍絲講乜柒佢地都歪曲道理

P牌仔我懷疑你一係弱智未諗清楚就開POST 一係想反間/狗
當然我希望你係前者

理得佢地死啊，再嘈殺埋你

佢地思維係咁

你老母，點會係射呀？

自己主動衝前，拎真鎗，近身對心口開鎗，係謀殺呀

我用不推文係因為仲有手足未走，先推撤退po

唔得閒理藍絲

黑警成身甲，手足又無刀又無魔法，邊使開槍？

如果佢打警犬隻手，警犬可以射人心口；你依加駁我咀都可以打甩你排牙啦⋯⋯on9
藍絲講嘢都智障

開槍係要5磅力
唔係話唔小心就可以spin走

打手就可以開槍？
對住啲垃圾洗撚理佢咩。

跟本係殺人犯持槍衝入人群殺人

有beanbag都唔用?

以前啲老師可以體罰學生，渣把大尺打手

721又唔撚開？

佢哋信奉權勢 傳統中國人思維

佢地的是非對錯，係睇邊個拳頭硬

送上海牙國際法庭, 自有定奪

咪L再搭藍絲。

[爆卦] 香港警察「零距離」朝示威者開槍實彈影片

813樓

佢唔衝入去會有人打佢隻手？

明顯示威者支棍都唔夠長， 黑警就算企喺度唔喐都打唔中去， 打中黑警衫袖的原因是黑警抆槍伸手指住示威者心口， 所以係蓄意謀殺； 再加埋另一段片黑警是自己衝上去追擊示威者， 黑警自衛嘅講法實在太侮辱大家嘅智慧。

黑警的武力又升級了， 今次似乎真係想擊殺一個示威者來達到震懾嘅作用，因為要止暴制亂？ 至於點解揀10月1號黨慶的日子来屠殺， 只能以習近平嘅個人喜好来解釋。

示威衝突係可預期發生，實彈槍唔應該帶到現場，警隊有足夠資源裝備防暴，無論任何情況下都唔應該開實彈

唔撚洗同藍屍嘈
講乜鳩都晒氣

一個用棍
一個用槍
又唔見721有開槍???

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

俾人搵嘢隊住, 就算唔係槍都好, 唔一手打開佢 有咩反應?
佢係拎住支槍衝入人群行刑式開槍, 瞄心口

如果電光火石間係一個誤判原因, 咁受訓係做咩嘢?
壓大力唔係原因, 壓力大影響工作請你放假唔好返工
任何工作都係, 返得工就要盡返工作上嘅責任,
做唔到就證明你唔適合份工,唔好返

橙旗呢? 警告呢? 開槍前有段對白要講咖喎
冇喎 警例用嚟擺咖? 入學堂做咩?
呢槍俾記者影到 咁之前呢?
無記者嘅時間會唔會有其他同類型事件發生過?

解散警隊
唔再相信有白警, 三萬個警察冇一個係無辜
就算有個獨立調查委員會都冇用, 所有警察必須負責
唔係搵堆仔嘅出嚟祭旗就可以蒙混過骨

唔預備開槍隻手指放框，點會開到槍，有心開槍就有心開槍

唔使反駁

push

藍絲講乜有撚用咩
一班對社會無貢獻又無未來既人

渣刀先會開槍

見到fb好多藍絲講呢啲 想洗白隻狗
我地唔可以俾佢發生

佢另一隻手拎住橡膠子彈槍
本應有更低武力

agger

直接屌佢老母啦,駁乜

藍絲唔使反駁，佢地唔識聽人話，你講咩都冇用

殺一隻警犬畀佢地睇先會認同你喺啱

你同班on9講贏有咩用
佢地已經歸曬邊

即係藍絲打我隻手我可以殺咗隻賤畜佢？

可以用防暴長槍做武器
學堂無教過咩？

左手揸住第二支槍

就算真係
實彈槍只能夠射係身體軀幹，佢零距離直射致命位置係點都講唔過去，唔好同我講佢條撚樣行埋去開槍唔撚係突登瞄都會心口；佢根本就係想殺死對方。

如其係度拗
不如攞另一角度條片cap圖貼連儂牆好過

有警棍唔用？

點解政府會衝出嚟定性暴動？

屌錯手負評咗 sor
藍屍個腦有缺陷 講咩都改變唔到佢地諗咩
與其嘥心機說服藍屍 不如做好外國文宣同連儂牆啦

手動轉，尤其是wtsapp，撐一次post一次。

<這不是警察的自我防衛>

肯定有很多人會這麼說，『示威者威脅到了警察的生命，所以警察開槍。』

不，影片清晰可見，警察拿著左輪手槍的時候是往前行，而不是向後退，那不是自我防衛，那是攻擊的姿態，當你有著所有的武器，警棍，防暴槍那麼多選擇可以用的時候，卻選擇使用手槍，這不是自我防衛。

開真槍這個行為，從警察開始稱呼人們為曱甴的時候我就知道遲早會發生，那是培養警察對人非人化的過程，培養警察對人產生恨意的過程，再加上假新聞，洗腦。連服從命令也不需要，他們自然而然的就已經對黑衣的示威者充滿著仇恨，這是我們的敵人，這是要謀害我們性命的人。

所以這一下，是那個警察自己想做的。

不要再出來行騙，到處幫他解釋他面對多少危險，他多害怕，所以才開槍，你的掩飾無恥得可笑，我卻笑不出。

這是你們養出來的，殺人警察。

facebook見到

由佢地9UP啦 唔洗諗點駁佢 所有明事理既人都知係咩事

多國語言，國際文宣，香港警察開槍鎮壓民主運動。

有線新聞都淨係播咗中五學生揮棍果段出嚟
前面黑警向前衝果段無播，仲話學生企圖襲警，黑警先開槍
無睇過完整片段嘅人會畀有線誤導咗

有線關鍵時間一樣露底

果然!

棍仔打手臂要被射死？？？咁用AR15 掃射前線啦

比佢地睇片啦

班藍絲狗就算自知理虧一樣唔會反政府,藍絲就係奶掌權者屎眼的賤人
有時間同5毛嘈但搵人幫手retweet就無人理

有手腳唔射射心口？自衛？自你老母啊死黑警

Gun Safety 101
Keep your finger off the trigger until you are ready to shoot.

班藍絲正仆街，冇腦就冇講野

我比你打一下手 我槍殺你心臟

國際線文宣手足請用，雖然有啲嘻皮笑臉，但外國黎講依個meme幾入屋

謀殺！

正常人都係咁樣分析啦
補片

打手就要開槍？
遲d可能搭下膊頭都headshot

同d戇鳩藍講多句都哂氣，屌佢地老母

同佢地講都哂鳩氣，而家都仲係藍絲已經冇得救

中五中槍個義士比要比人告暴動罪.

on9, 向天開槍示警都散哂啦。想攞人命就認啦!!!

地下仲有隻狗扮死

謀殺 !!

呢個POST係講駁藍屍
而藍屍唔係正常人

不過好明顯 樓主講既野 同我以上個張圖甚至係證據確鑿既影片 都唔可以改變藍屍個神奇腦袋

佢哋根本唔會聽你講 解釋都晒心力

popo話shoulder!

大話會！

不如叫佢自己試下俾黑警射一槍啦

岩岩睇慢鏡
係拎住槍衝埋去
一腳伸落個中五生度
撩個中五生還擊
未打中佢已經對準佢開槍

十月二 全港起義!

人地拎棍就要開真槍?
咁如果唔係棍係火魔法你黑警係咪放核彈?

天佑義士

唔係可能係一定死！人嘅心臟就係正中心，佢描住正宗位，唔係手足打開中撚咗心！所以都可以解釋到點解子彈咁近心！

咁下次藍絲郁手 對家係咪可以捅一刀